Dior 照妖鏡

我覺得幾靚喎

其實仲係好靚

你個名